* npm init -y
* npm i --save-dev typescript @types/node jest ts-jest
* crie a pasta lambda-fns e as subpastas
* em cada pasta coloque um lambda e rode o comando abaixo
  * npm init -y
  * mude o main para o ts do lambda